放工

好攰，求安慰

聽日放假?

後日你呢？放假丫？

咁黎呢到刷下聽日返工加油
今日辛苦你了

多謝你，美麗嘅絲打，祝你青春常駐

多謝你

唔使客氣

頂埋聽日加油
我聽日考試

你都要加油啊奸爸爹